吸糞車出事邊行邊漏 屎味濃罩成個北區

晚上9時許，一部吸糞車駛經粉嶺沙頭角公路綠悠軒時壞車，拖車到場拖走吸糞車時，大量糞便液體不斷流出，散滿公路上，現場臭氣熏天，濃罩整個北區，遠至上水太平邨都聞到。

居於粉嶺的網民晚上紛紛留言稱「臭到想嘔」，甚至有距離現場約2公里外的太平邨居民亦指聞到惡臭，事件旋即引起熱議。有網民笑稱「遍地黄金」，亦有人留言指「啱啱食緊飯囉…臭到食唔落」。

網民洗版︰
Kim Choy︰開頭我以爲自己踩屎，一路行一路有屎味跟住自己，行到出聯和墟先發現問題唔係自己
Sinsin Tsoi︰綠悠軒 好大陣臭味 真係好想嘔
Sarine Habibi︰天平至沙頭角超臭，救命
Kaman Ho︰味入晒屋，全屋閂晒窗
Tobias Chan︰個個都以為自己踩屎，個個係度望鞋底，笑死我喇

屌頭先坐架44臭撚到

一部吸糞車駛經粉嶺沙頭角公路綠悠軒時壞車，拖車到場拖走吸糞車時，大量糞便液體不斷流出

唔明

那來的屎

無問題丫 本身成個社區都係由一篤篤屎構成 而家成個社會融為一體姐

臭撚到

塵歸塵，屎歸屎

即刻多左2個post講屎

哪兒來的屎

英超球會：屎篤城

唔怪得頭先搭44A勁臭
臭到好似啲運豬車味
仲以為車上有人瀨屎
但係見到其他人神態自若咁

個個都扮啲屎唔關自己事

姐係啲屎積左幾年既味

有無片

應該要係九西發生至啱

冇片

唔怪得成日行過有D村屋咁撚臭

唔洗大大聲同全世界講自己係弱智喎

睇post都覺得好撚臭

我坐44成架車d人都come住鼻
仲依為有人賴屎

我睇住個post 一邊食緊芝麻湯圓都覺得自己好似食緊屎咁

笑撚死

以前呢d新聞 一睇標題都知係大陸 宜家

懷疑有啲新村屋將條渠駁去街渠定點
行過365日都咁臭

以為自己踩屎

政府幾時補漏拾遺

唔駛啦
九西啲人食開屎

頭先返屋住途中喺元朗都聞倒

北區本身都係屎黎架啦

大西北係咁上下啦
腥移民都痾唔少啦

畀啲新移民學下執屎喎
唔好咩?

地圖炮

首先我要恭喜你，咁都比你聞到

屎味咖哩呀，祝賀咖哩飯高票當選嘛，新東居民咁識貨

阿彪成功爭屎

番到tm都聞到
落車個時車門個位勁臭

9成9車碌有屎

有冇人同我一樣唔係住個邊但好想去體驗下到底有幾臭

唔覺啵

平時佢地抽緊果時，係好遠已經聞到臭

臭撚到仆街
打落管理處重話上水個邊爆屎渠
屌你老母係正屋苑出面漏屎呀

啱啱落左街跑步
馬會道, 聯和墟球場, 馬屎埔都有味

個post好似少左d野

仲跑得落

嘉盛嘉福果頭聞唔到有味

唔撚知道乜9事
跑去邊都好撚臭
跑完返黎先見到呢個post

你住粉嶺另一邊梗係聞唔到

淨係睇字都覺得臭

你班仆街有份痾㗎

一架車都可以搞到咁大陣味

講得好

香港終於變香城

d巴士行完上水再去其他區...
試過前面架垃圾車漏垃圾水，我架車跟尾，浸酸宿未trap撚住係車底幾日

一家人

跑步吸快d

成個肺都係屎味

頭先係屋企臭撚到嘔 以為樓上玩嘢
真係反胃個種嘔

過幾日就冇味啦唔洗洗啦

我好近但住得高，無咩問題

架小巴入tm

港島兩個鐘內應該清曬
D鄉下地方由佢啦

呀bill架謝票車黎架, 答謝北區成功爭屎

辛苦班清潔

笑左右前後上中下

成個上水都係臭屎味

未必剩係村屋 有時見啲地鐵站凌晨都會吸屎 不過就無搞到周地都係

北區

有味post

夜香港

屎篤城內成篤屎

Link入面個鄧生做乜要同堆屎合照

痴線 揸車嗰個點頂

名符其實牛屎佬

成個post臭到仆街

啲車先慘，屎路無限輪迴

攞U

拖到爆缸瀨屎

樓主個名

屎路一條

9改

北區呢D垃圾區成街屎好正常呀

屌 我架車好撚臭 有無搞撚錯

屌 勁撚臭 記得帶口罩

屎我係一督屎

真心想知，過咗一晚仲有冇屎味?

溫好啲地理先衝出嚟柒啦下

有，淡過琴晚但出到室外都係好難頂

臭到今朝

D車好撚臭。

好想走過去聞吓

要睇時間
新村屋要有水務署嘅人去檢查有冇整好污水渠
（香港法例上唔做排污測試係唔會批你住）
舊嘅話基本上都貪多

屌你老母
唔係住北區都好似聞到d臭屎味
都唔知係咪d蝗蟲帶撚住d屎味周圍走 傳到成個香港都係味

呢啲post總會有一班戇鳩仔將粉嶺同上水拉埋嚟講

搞清楚聯和墟係邊先啦上面班柒頭
淨係識上水上水，咁屯門係咪又可以概括成個新西呀

粉嶺唔屬於北區
肯肯定係咁啦

如果有沙士，成個北區

北區係唔係好多人有大陸口音？

仲有冇牛姦田？

佔中新玩法

渠務署下話

唔係講笑，d車真係好臭，轆過啲屎

講緊有班人話聯和墟蝗
你係望完標題冇理人reply定理解能力有問題

慳錢
淨係煮白飯已經夠

北區唔係不嬲都有浸牛屎味咩咩